c朗新銅像

條頸好長

銅像成功率同入球率一樣？

長頸鹿咩屌

中間個最似

右邊個銅像做乜鳩
個樣中左輻射咁

比呀朗見到實搵個波射爆佢

右邊既係小花fans 整既？

咁佢條頸係長啊嘛